{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 별바람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加料金がある場合、追加人数がペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれます。 入室制限は最大人数を超える場合であり、払い戻しはできません。 ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は変動することがあります。 重複予約が発生すると、先に予約された件が優先権を持ちます。 予約管理にはペンションが責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動する場合があります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約の際に特典があり、客室にはキッチンがあり、駐車も可能で、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加料金がある場合、追加人数がペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても含まれます。"
        },
        {
            "question": "入室制限はありますか？",
            "answer": "入室制限は最大人数を超える場合であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはペンションが責任を負いますか？",
            "answer": "いいえ、予約管理にはペンションが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "特典や設備には何が含まれますか？",
            "answer": "予約の際に特典があり、客室にはキッチンがあり、駐車も可能で、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 310
    }
}